蘋果9/9公布新iPad、Apple Watch Series 6！沒實體發表會加持，果粉買單嗎？

今年受到新冠病毒疫情等因素影響，使得蘋果秋季發表會活動可能會面臨調整，其中預計將發表新品拆分成不同形式公布，甚至以不同時間揭曉。相關消息已透露新款iPhone可能將延後至10月揭曉，而Apple Watch、iPad等的新品預計會在9月初以新聞稿形式公布，不會舉辦實體發表活動。

蘋果執行長Tim Cook庫克.JPG Reuters Connect
新款iPad鎖定主流市場 Apple Watch功能強化且推出多元錶帶配件

從先前透露多款蘋果新機消息的Jon Prosser的說法來看，蘋果最快會在美國西岸時間9月8日上午9點（台灣時間9月9日凌晨12點）釋出新聞稿內容，預計公布新一代iPad機種，以及Apple Watch series 6。

基於今年初已經公佈新款iPad Pro，因此這次公佈的新款iPad，將會是鎖定主流市場使用的iPad，以及iPad mini，至於新款Apple Watch series 6同樣會區分兩種尺寸設計，並且加入整合睡眠品質追蹤等功能強化設計，以及預期將推出更多錶帶配件。

延伸閱讀：導入機器學習讓你睡更好！蘋果Apple Watch睡眠偵測功能終於問世了
受疫情影響 新款iPhone恐延後至10月對外公布

然而，新款iPhone可能將延後至10月對外公布，其中因素可能與疫情影響代工組裝進度有關，同時預期蘋果將會透過線上預錄形式揭曉此次的新機公布。至於新機名稱則可能直接以iPhone 12系列為稱，不會按照過往採用名稱後加上s的命名模式，因此並不會出現iPhone 11s系列名稱。

除了上述新品，蘋果也可能在近期內揭曉新款Apple TV、耳機等配件，但具體細節依然要等蘋果實際公佈為準。

等睇2020年得1080p直播

標準答案：用家問題

都係照買架啦

市場已經講到99 % 係 ipad air 4 啦

篇文仲講 ipad & ipad mini ?

佢係有真料定 求撚其報導？

9 up 報黎

學校已清哂啲iPad air 3

全線iPad 係得pro有少少貨

對ipad air 4 最期待係usb-c

股價同我升返上去

就開學,新AIR應該無人搶

等緊新ipad air 4
如果係pro樣就好抵屌, 4000銀

iPad mini幾年先1部邊有咁快

幾日前先買咗

Nvidia 之前個event stream 好似都1080p
係片先有4K

係咪今晚會出？

下 唔會出最平個部ipad?

影都唔見

台灣凌晨12點？

sor 手殘負評

屌，好撚憎台仔將 埋單 呢個詞扭曲到做 買單

會員 #52939 地剷霸權
好大機會係支那打手嚟，佢力推支那驚
(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

又話 ipad air 4 會減價

屌 依家傳 係貴左

賣 44XX 港紙

Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

邊個話會減價？先達分析師定連登分析師？